麗港城做完大騷零確診 港共:行動取得重大成效

無人確診咪成功囉

如果早幾日中
你驗唔驗到先

有無確診都成功

政府: 疫情控制得好成功

陳雲又中晒

柒完一鑊唔夠再柒多幾鑊

過2日有確診 點講好？

驗埋五同七座夾住嘅六座嘛
可能有發現

笑而不語 🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

有就話捉到 冇就話乜撚清零

市民曳曳返工感染

公又是牠，字又是牠，總之就‘取得巨大成就’

自我陶醉，自我獎勵自己

之前兩幢樓有幾多單

公我贏，字你輸

因為佢地突襲強檢先冇人確診

如果啲人今日返工，係巴士地鐵，工作地方中招，返屋企又爆過就好笑

藍永星期五果集節目先屌完我地班蟻民,封區零確診應該要開心
再屌李予信中文差
睇死今晚節目又講多次

成功版
0確診 確保社區成功清0
有確診 成功爆發前阻斷傳播

失敗版
0確診 錯配資源 勞民傷財
有確診 以往防疫失敗

清零了

佢講完確診數字又爆標返50單
邊撚度0

林鄭好似玩緊啤牌，逐張牌翻開，搵緊隻葵扇Ace

政府表示瞓係度贏你

佢係講緊成功封區
唔係成功抗疫

下次去汕尾以南check吓都0確診

攞晒你啲dna
梗成功啦

驗一次幾百人人力
加埋工具運輸
成本起碼過百萬
有人玩simcity 又係納稅人賣單

真，洗太平地，病毒都驚撚左香港政府

錯，返工有免疫嫁，一定係放工感染

成功traning

瞓住都贏

封港測試又成功
仲有班居民話合理tim

以後驗埋肛門

過兩日有人中會唔會再封再驗

每次都係擾民馬後砲

等睇麗港城再有新case
回力標

市民應該留在家中 顧主應體諒顧員

有確診：得左啦！ 有收獲！
無確診：疫情控制成功！

但係佢每次翻完會再洗勻一次先翻下一張

有確診：強封有成效 搵到個案
冇確診：強封有成效 搵唔到個案

可唔可以搵記者問下班狗官 鑊鑊都好成功點解確診人數冇少到 點樣先為之失敗

標題嗰句好成功係邊個官講

政務司司長張建宗表示，力爭「清零」是特區政府首要的抗疫目標，而圍封小區以「受限區域」作強制檢測的行動精準並具成效，不排除在短時間內於不同區域，以不同規模或形式展開強檢行動。

今日零確診
聽日有一宗係咪又封過

賴市民唔自律

數吓幾多粒花生 數完又擺返落去

on9

攞香港人DNA 可能中共有高層出事

我地唔應該單單用確診數黎做成唔成功的標準，咁樣係簡單化左成件事。成功抗疫係 。。。（下省10000字）

推

突襲嚇到武肺走左一定係

原來病毒係會怕檢測

800萬人驗左460人無確診有咩用。。。

政府又贏

重大成效係，萬能key國家法下，港豬真係好好恰！

成功清零

460人

香港人冇得救

學陳雲咁笑笑口玩膠咪算

陳雲一早屌柒恐懼撚

區議員仲要製造恐懼氣氛

唔會 落左order 有人中都唔會當佢中

同TVB一鳩樣口吻

零=重大成效
1單=唔可以掉以輕心

就快個閪種政府連呼吸都貢獻緊地球

武肺係有潛伏期
今日驗唔到 唔代表冇事
都係會繼續爆 繼續斷唔到傳播鏈
封關啦 on9正苦
搞咁撚耐都搞唔掂

清零仲唔成功?!!

正瘟神

其實佢用咩criteria揀封邊區
合埋眼係google map篤?

浪費公帑

都知佢會咁樣演繹
是但啦已經無太大感覺

24層樓，一層8伙。
當每戶得2個人
一座最少住左24x8x2=384人
兩坐最少都768人啦。

驗兩座個數咁少既

"估我唔到"

搵d 冇case既地方驗實0架
智障

小區清零

呢個政府唔係 hold accountable 用盡納稅人嘅錢去做政治打壓，然後又用納稅人嘅錢去做 show 然後大打飛機一番。

你估真係揾有冇人確診咩

DNA

成功清0呀 成功清0呀 成功清0呀

港共或成為最大嬴家

成功清零
又考第一

報告 已清零

但無人確診唔係因為檢驗喎，係因為啲人自己小心咋喎，講到好似林鄭功勞咁

點子冰冰

True

又多460個人可以終身免疫

C煙做足晒都死

大陸口吻

學晒大陸白事當紅事搞
駛唔駛搞慶工宴

功

原來就係呢兩個

大比數輸既地區代表

唔係呀 都拉左個反政府既阿叔

做show 話比你知有錢人我地都搞

無所不用其極

零確診係因為市民抗疫努力既結果，唔係因為你去封區而導致既結果，on9 林鄭只係proof 到市民有幾成功但係又想攞彩？企開d 啦DLLM。

其他人咪安心囉。

可以除口罩
可以叫雞
可以返大6

yeah

留名過兩日到麗港城爆